愛情失意，屋企出事。。。

天啊，點解你要咁對我呀？

愛情唔想g 屋企咩事

老豆生蛇

放個籠係床邊捕佢

唔好咁樣講笑啦

梳

手足撐住

gap王😭😭😭

帶世伯去睇醫生啦

帶左啦，醫生話生左一個禮拜

唔好上咁多連登

好撚好笑喎

人性

生蛇有錢食藥無乜野姐
我之前都生左成個星期
仲要袋底
頭幾日痛到仆街
之後食隻貴藥幾日就已經唔痛
個幾星期就無事

隻藥好似3日一千蚊咁上下

袋底

袋底蛇

新年嗰排生完
食藥+搽藥膏ok la

要快d醫！條蛇連埋左就大0樂！

雙龍出海

底褲都隊爆